【和你sing 2.0】喺避免重複而玩爛策略嘅同時，小心單一次嘅失敗被spin做「註定失敗」嘅理據

上星期，太古 和你sing Remaster之後已經有人提醒：唔好玩爛一招，要記得變通+進化，所以我唔再多講呢點。

但係有第二點其實同樣重要：抗爭reboot之後，唔好又再次因爲單一次嘅失敗而自我封關，bam咗成個系列嘅策略。6月起實在有太多次「因爲一次失敗就吹奏到註定失敗」嘅自我催眠。

記住：有挫折係正常，因爲警甴就算弱智都識得進化，但係挫折唔係直接放棄嘅藉口，反而係推動進化嘅誘因。

（今日無出，你們可以批鬥我了。）

up

Up

【Be Water】流水式聚集 對抗限聚令

講得好
推

正經post永遠無人理

推

虛則實之，實則虛之

高學歷巴真係好心水清

高質會員

push

又要自己推

p牌推唔郁